其實之前既前線被拉左一堆，依家混左幾多新血係間諜?????

唔係叫大家捉鬼
但要小心 BE WATER

認真有無人諗過已被換血
唔係想分化
但愈講話不分化就愈易被人趁機混入

前線嘅勇武每次嘅表現都唔同其實大部份應該都係唔同一班人日日出一定攰到仆街

不過黑警入嚟做鬼依家咁嘅情況佢哋一定可能已經開始咗
大家要小心啊

同埋有好多 偽前線 帶風向
之後唔見左人

依家政府要玩分化
網上有
現場更加會有
果種分化就係派人愈做化激等大家跟

佢地會利用我地 不分化 呢個point 去做手腳

愈做愈激

應驗左 好撚心痛